偶像練習生 [2]

開定先

繼續

呢到繼續

坤坤真係巨C

黎黎黎

係咪live既問題 勤奮炒車

cxk真係好穩

hello

唱完就直接公佈排名？

又催票?

農農rap得唔係好掂

屌 唔好逼走長胖bb!!!!!!!!

長進?

係
炒得最明顯係佢 唔夠氣

我都係咁話 夠氣但把聲唔啱
唱返歌好過

老了

Fuck 長胖實時第9

唔會咁快 根據韓版101 會做啲垂淚part先 之後就公佈

似小朋友叫

如果尤長靖都出唔到道仲洗玩 ？

屌笑左

長胖呀

次次見到王子異真係有陣尷尬

應該會拖勁耐

佢同王子異好炒車

題外話 無唸過竟然會1001左

變咁rap團

佢chok到我好想打鳩佢幾拳

頂差唔多全團rap

邊個話佢有實力

唱LIVE可以咪咀

我以為李希侃想話 4個月之後 我的眼睛還是這麼小

農農四個月黎得長高冇肥過

個個都瘦左好多

認真 兩隊都唱得好差
同韓版比人地3成都冇

范丞丞係唔係cosplay麥當勞叔叔

其實以韓團標準 除左蔡徐坤全部可以返屋企

唉算啦 無得比既 睇得開心就OK

其實我覺得錢正昊rap都唔錯

睇第一集果陣已經知啦

後面個農夫山泉logo
成日以為係東方日報logo

唔知坤坤如果去101會係咩GRADE

唉 朱星杰勁小鏡頭

屌 到而家都未沖涼

佢有實力但係狀態超唔穩

見到徐聖恩唯一一個手幅
有d感動.... 慘慘

嗚嗚胡巴我想佢出啊屌

應該都係得b

Justin zzt 101 得D 呢到有A

靈超有冇機會入到

佢走到咁遠真係估唔到 間公司究極垃圾 同佢一齊黎既練習生又多醜聞

其實justin 個樣有d似豬
佢好似gay gay地咁

係B

邊到B？

記得justin係B*

朱正廷live原來都唔差
不過都係投票比林彥俊 真係好鍾意佢

你意思101定呢到

有無人解釋下exo bts 個班開咪唱都唔會有喘氣聲
係咪修左音定咪

緊係呢到

靈超喊.......有淚痕.......

靈超小王子 希望佢入到

justin之後都降咗班
感覺佢兩個無咗個鬥心 可能啲人太廢

係咩

屌中國ALWAYS版

好難怪佢地
佢地係呢到都唔洗擔心排名

頂佢 突然lag

又走音

真係幾難聽 屌

開始唔撚明王子異咁既樣點解入到前9仲要穩

朱聖杰

我覺得佢唔錯其實

其實佢人品冇問題 但開始質疑佢實力

其實佢真係有陣尷尬味
rap又rap到聽唔到

但佢穩咩？？

其實去到中段已經唔係比實力 係比人氣

磊子

董磊呂。。。。。。

你的磊子突然出現

屌好撚緊張

有畫面

但點解佢會高人氣過陸定昊嗰啲

楊丞琳

其實佢個顏值真係好正 慈文都捧佢做演員

記普通話音轉返中文打到錯晒

首首歌都痴住我坤一齊
好難唔高票

下面有人叫 你的磊子

我開頭個陣係覺得cxk d fans順手投埋佢
但依家都咁穩真係一頭問號

我唔覺得佢會前9.....

仲緊張過放榜

佢係靚仔既
佢之前同蔡徐坤成日一組咪多人留意
好似錢正昊俾蔡徐坤carry咁

錢正昊唔應該入啦 有冇人覺得卜凡又係好冇料 係純粹個feel特別

jeffery好搞笑

錢正昊阿媽好靚

佢好得意 成日係到咦咦哦哦話佢d舍友

屌真係同PD101一鳩樣 又係最後親情part

聖恩同佢阿媽好似樣

其實佢rap得幾好 但原本以為會入唔到頭35

李希侃啊媽好後生

嗚呀 想喊

痴線胡巴老豆同佢超似

睇得出農農之前生活條件真係唔好

抄緊係抄到底

間屋好似好大好靚

你啱

而家可以賺錢比屋企啦

爸爸係佢15歲個年走左 佢一個人半工讀又堅持夢想

胡巴一定要出道啊求下你

秦奮

佢咁老算啦

有冇播Jeffrey家人？

嘩王子異好撚有錢

其實奮真係辛苦

講緊佢喊得好勁姐

嘩.... 唔怪得入到前20啦咁

哇黃子異簡屋大到

最唔想范丞丞入 好唔中意佢

有錢人!!!!

boogie句野真係..............

佢咩lv袋入大廠宿舍 機場個身打扮比人挖到over十萬

王子異屋企真係好有錢

對王子異無感

錢正昊 真係以為阿媽嚟左
好細路

一到長胖又係關於食

癡撚線 子異咁撚有米嘅

justin個頭...

到底范丞丞王子異jeffrey依三條友邊個最有錢

秦奮 好心疼佢突然

jeffrey..............
而家嚴重懷疑佢係gay

其實佢都好慘 一個人去過韓國但都係唔紅

個個重點係王子異屋企

一定係丞丞啦

下 出過道？

一陣好大機會上埋微博熱搜

范冰冰VS成龍

其實佢join節目之前都已經放棄咁濟 韓沐泊叫佢再試下

點解冇俊俊屋企

卜凡 求卜凡岀道 要喊了

叫 the legend

有 留過係cube 之後去過細公司男團出道

Jeffrey上海間大屋 陸定昊成日話要入去住

cube

農農同其他練習生對比好sad

完全同意

佢架maserati

佢以前同btob任炫植好friend 成日po合照...

最窮係咪佢

錢正昊個企姿成個細路咁

而家公佈?????做完啦?????????????

尤同卜凡一齊企好搞笑

屌好緊張好想喊

咁快講排名

林彥俊 胡巴加油

所以傳奇星幾垃圾張世明幾on9都好 都唔會話佢對農農差
事實上張世明幫左農農好多野

長胖 俊俊

朱星杰

胡巴你可唔可以入 求下你

我估張世明背後做左好多野 佢捧新人好叻

求戰況更新

小鬼?

好緊張呀屌

凡子 一定要入

pls 胡巴屌求下你

小鬼8

好緊張
長胖呀

估啱左

小鬼估到入啦

第八名 小鬼

跌左2名

但由一直6跌到8

唔係特別鍾意佢都凳佢開心

利申嗰陣有追中國有嘻哈

成日覺得第8最好 成個人鬆晒繼續吃花生

差啲以為卜凡

啱啊

入到前九排名唔重要

我都係

除左cxk依d要穩c之外其他人應該只求前9

佢話果然天空我以為係胡巴 胡巴應該無了 想喊

其實係 反正C位一定蔡徐坤

我都唔係特別鐘意佢 但小鬼一直都好穩 預左佢會入

低清圖 冇睇live嘅睇住先

屌你老母王子異竟然入撚左

胡巴其實都好好 join勁多選秀都出唔到道

張藝興都run得幾快 韓版run勁耐

屌

王大陸

屌 boogie

仲有第九

屌佢又跌左兩個 今次排名估唔到

我凡子同超超係咪冇啦

繼續繼續

最多入一個啦應該

突然get到靈超嘅顏 之前一直覺得佢太瘦好似人乾

王子異rap其實唔錯喎 至少好過justin同丞

超我覺得有

佢係勁瘦 但大眼幾cute

大家好我是BOOGIE
你們的王子異
What’s up

似卜凡多d

靈超長胖林彥俊

俊俊...

哎 好嬲

咪撚嘈啦啲fans

超入到既話都升幾多下

我都希望靈超 九人真心需要vocal多過rapper 但卜凡

之後d髮型好柒 今集順眼左好多 好似飽滿左少少

個個都跌兩位 咁係邊個升咗上去

好想冷彥俊入 盲粉

其實big文君幾靚仔

正正

林彥俊

長胖 胡巴要入

樂華

唔好啦 驚佢俾人hur

朱正廷

素顏眼鏡

SAD 佢陪跑

大陸版宣布得好快

快啦

朱個媽媽好靚 勁後生

佢之前帶帽中分好型

朱

覺得正正可以再高D

朱正延都係上唔返前五

飯丞丞係咪瘦左 順眼左 今集睇邊個都順眼左

長胖個人好down
頭先係卜凡攬住佢

第九絕殺

林彥俊有機了

前面有5個位我覺得尤或者林彥俊可能有前5

斷估長胖唔會催完票就爆左上去掛

長胖冇可能少FANS過王子異同小鬼囉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2個都係爭緊

雖然預左Justin 朱正廷 飯丞丞一定入到 又唔係憎佢地 但覺得好怪

可能係 始終需要啲戲劇效果

小鬼難講

林彥俊！！

冇可能係林超澤WOR
俊俊???!!!!!!!!!!!

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

零

林彥俊！

屌 都第五 仲未有長胖
催票都唔會催到上4名啦

林彥俊？

坤音冇位了 第九應該係尤

下

AH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

影咁耐錢寶寶

開心

嚇親

睇到好緊張

個manager都喊埋一份

俊俊

死啦 俾人黑死

卜凡好sad個樣

好開心 咁玩法胡巴係咪有機

唉 凡子仲問是我嗎

俊俊之前未入過前9

屌， 真係仆街林彦俊

咁撚多人叫錢正昊做乜撚

胡巴無機啦應該嗚 第九應該係尤長進

彥俊比人催左上去
不過好事黎

爆左單黑料仲第五

世紀黑幕 抄襲王

胡巴啊！！！！！！！！！屌我好撚sad

俊俊跪低

胡巴

林彥俊個feel好似exo個kai

我唔討厭佢 但佢入真係好黑幕

王思聰is watching u

金鐘仁正好多！！！

唔信王思聰冇課金囉

係咪黑料令FANS更團結?

凡子 超鵝

圍爐取個暖 希望有奇蹟

未爆單野之前佢真係一直上升緊 好紅下
愛奇藝啲花絮吸咗好多路人粉

係

坤 農 Justin 丞

穩

課金先入到 資本主義嘅勝利

長胖呀
要入埋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

越黎逐淆 農農入到就好 唔奢望top2

秦奮今次凍過水

長胖唔係真係第9呀

Justin or 丞啦

係爭第9 應該係尤 但我好想胡巴入啊屌 好唔開心

第九啦

好撚黑幕呀， 愛奇藝棒佢棒到出哂面， 好撚憎佢呀仆街林彦俊

俊俊入咗之後要繼續努力
出咗道冇得執執搏唔多覺了

程蕭出埋黎做乜

佢一定入

唉屌 冇心機睇啦 坤音

香蕉玩撚哂？ 坤音

big文君好好
明知自己入唔到 但佢攬住丞丞個笑容好真心

失望
林彦俊你個死仔包都唔道下歉 實被人黑死

可能唔關愛奇藝事呢
要捧佢都唔一定要捧到第五

同公司

屌好心個節目抄就抄足啲11個人 9乜q percent

其實佢地唔入都好 超可以搵返洋哥

大家都對上位圈冇興趣 淨係緊張第9會係香蕉定坤音

我都以為佢會講...

依家先黎lag 不過頭四冇懸念啦
第九胡巴同長胖都好想

長胖一定要入

比返胡巴我 無左小鬼同佢一齊 我好唔開心

11個人就可以 第十長胖 十一胡巴

1 2 3 一定係坤 農 丞

係咪有路

頭三冇乜懸念啦

呢排日日都loop長胖首 我懷念的 ，入唔到真係

農農二定三呢

所以大家淨係concern第九

fcc紅髮好撚核突

唉dllm

好垃圾 好醜

本身都唔係好靚仔

麥當勞叔叔

長得俊cp一齊入

樂華3個添啦

人氣高

黑幕

前3 唔是旦啦 都知係邊個
快啲公佈第9

一二係邊個快啲講完講第九啦

奮哥好sad

頭三估到晒

坤音自己出道啦屌 同林出真係唔想

預左啦

快撚d同我講陳立農第二cxk第一啦屌
我要知第九啊

愛奇藝唔棒佢佢點會咁多鏡頭

佢都跪低左

完節目坤音即刻一齊出仲好

唔想見到卜凡同長胖爭啊 兩個都唔捨得兩個都要

第二 農農 第一 蔡徐坤
快啲講第九啦

林彦俊

又唔一定黑幕嘅 冷彥俊d個樣真係好殺食 加埋綜藝佢一路都升緊 抄襲事件可能令d fans爆上去 如果係黑幕都應該比長胖入先啦 更加無爭議性

同感

真

冇人會明佢跪咩 真係衰仔黎

愛奇藝棒佢就一定啦
但投票未必有做手腳

屌你差唔多成團都係rapper

但唔係錫地板咩

樂華真係可以自己出道 想其他出多啲

一億票...

其實以佢數據 一定冇5

手機睇唔清

樂華自己組團出道算啦

屌快撚啲 第一蔡徐坤 第二陳立農 我要知啲第9

其實據我觀察，呢度留言嘅最多人鍾意嘅都係俊俊啦
出面都多人投佢都不出奇
鏡頭呢啲佢都唔係一開始就多
我好似係喺有集最多練習生投佢係最靚仔先識佢

希望大陸網民真係黑爆林彦俊啦

有無人知黑彥俊定位係咩
門面同？

快啲啦 屌 第九唔係坤音 我沖涼

鄭銳彬都好正 嗚

same

唔好再影胡巴 胡巴你笑我好心up

仲有上次抄rap?

坤坤必須c位出道啦

可能係
黑粉多
盲粉都多

已經屌緊

其他幾個站著如嘍囉

Jeffrey 唉

屌 聽到男飯聲

又係依兩條友

好文青feel 正啊

但無可否認佢好多路人粉
有好多連佢抄襲都唔知

農農

又嚟

快啲啦 坤一定第一架啦

無計

same, 膠都廢是比

我坤集氣唔該

佢唱過一段仔eason既shall we talk，好正

宜家先見到黑人 肥咗咁多

坤坤

例如我 岩岩上微博見佢比人屌爆先知
但我就係盲粉 第一集就相中佢

佢都勁正 小半同Cant Stop勁撚好聽

我都集氣比坤
農入到我已經心滿意足

我都係男 飯長胖

一定係佢 平時啲票全部坤多農一倍

我希望第九係尤長靖

做馬都要比我坤

同好！can't stop先留意到佢 把聲真係好正！

無鏡頭

坤音!!!!!自己出道

頭二 一啲都唔緊張

第一名真係毫冇懸念

今日帶眼鏡好正啊

快啦屌

屌廣告

頂快啦 我想沖涼

農農表示:第二夠了

拍哂cf 咁撚樣既已經

突然覺得佢靚仔咗

頭先pick胡巴果個你係邊 第九應該係尤 無啦無啦

希望佢以後發展好 想繼續聽佢唱歌

呀屌你網台學乜人有廣告時間

要長胖
長胖真係好搞笑 又得意 唱歌又好聽

笑

廣乜野告
係人都知結果 快啲公佈第九啦

韓版101 大家都冇緊張過邊個第一名

坤

只要第9係尤 唔係卜凡 我就滿足

坤 go

hi 無啦胡巴 長胖同凡之爭

農農男飯聲好猖狂

大陸節目做假實嚇死你

又見識到大陸的黑暗面了，唉， 如果無坤音以後學d大陸人屌爆仆街林彦俊， 追擊佢

卜凡真係好麻麻

為左我坤
唔好屌得唔得

true 就算唔係長胖 都唔想係卜凡

屌 朱星杰唔好唔好心 見到你就登你可憐 之前上中國有嘻哈又無今次又凍過水

農農真係算係咁 論公司課金程度傳奇星實冇其他公司咁勁
黎節目前只係一個素人 依二千幾萬真係fans好努力投返黎

嗚嗚

爭成2千萬 哈

無一次聽得到佢rap乜 一個字都聽唔清

卜凡同其他好唔夾 不過卜凡唔係到邊個同小鬼玩

佢仲去過好聲音同上個post講除褲個節目

冷靜啲啦

靈超

見到彈幕啲人叫林彥俊道歉 佢死啦出道出後一定唔好過

坤坤 我愛你 唔好喊

農農都真係有進步 睇到佢個人自信咗

大陸已經鬧緊

真係冷靜 唔好招黑

下原來佢好聲音都去過 胡巴

唔知點解覺得佢成日蝦人咁，但係應該係節目效果黎

農農真係好愛佢爸爸

林彥俊咩事？

如果長胖入唔到我一定會黑呢隊9% 佢地一出歌就dislike ,留言屌

呢到都唔少

屌胡巴入唔到我都diss 係咁先

Btw 王嘉爾下撚左車 本身對佢有返d好感 但真係好唔鍾意人無乜責任感 你無時間當切就唔好接做導師啦 同期又去左乜街舞團 屌

佢淨係溫柔岳叔

為左我坤唔好屌得唔得

胡巴其實能歌善舞 好全能

預咗
頭先咁好機會都唔道歉 抵佢俾人鬧
死仔包唔抵幫

有農農黑唔落 但淨係支持農農算數

佢comeback

佢下左咩？！我以為佢唔得閒咋窩

最好係咁

坤坤唔好喊啦

最尾話病左入廠
假到

坤坤唔好喊 你真係值得

點解要鬧林彥俊 發生左咩事

估唔到坤坤個人咁感性

成隊Rap

zero rap抄襲

屌垃圾王嘉爾

我話佢唔得閒到好似下車咁 決賽都唔岀現 唔知有無vcr扮下野

佢0首歌抄襲

你地估林彥俊而家咁出道唔難受咩
網上面d留言佢一定睇到

程瀟之前都comeback啦

所以第九要入個vocal!!

佢去街舞團都係愛奇藝叫 同一個台簽目

坤真係第一得好令人服氣

好似話節目完左mc jin會係weibo交代返件事

下左偶練？ 唔係話唔舒服咩

你地睇下淨係呢度幾多路人唔知林彦俊抄襲
佢上到前九真係唔奇

真心，我都鍾意長胖
但長胖入唔到我都唔會鬧鳩呢隊野定點

咁選到出嚟可能其他人真係人氣高啲

你話林彥俊抄人歌 就起碼係覺得唔fair先屌
但選唔到你心水就屌嘅 真係冇道理囉 咁咪有91個人嘅fans都要屌呢隊9%

駁唔到

尤要入呀！

交代咩

依件事冇上過微博熱搜 證明香蕉真係課金落去

坤音!!!!!!!!!!!

呢個節目都未做好 忙都要做好手頭上嘅野先接其他show啦

胡巴 胡巴

但路人撚會投票

林抄rap單野 因為燒到落jin嗰到

長進

係
雖然我唔係佢fans 但佢真係好有台風 一上到台個人勁charm

胡巴bye bye 我好想你入但我知係尤會入

有冇link

《練習生》林彥俊爆抄襲 歌詞.FLOW抄頑童+ZICO

身高差好q

Jin食死貓咪算

長胖要入到呀

長胖 加油！

成班無腦投出嚟 成隊rap 連個vocal 都冇 會好得去邊

頭先話卜凡10???

路人票其實冇用 死忠打投先有用

仆街林彥俊

12

長進啦

又廣告

垃圾林彥俊

長胖

Jin話完咗直播開live喎 我都想佢出返句聲 冇理由要食死貓

我長胖呢

唉屌

嚇死 岩岩以後卜凡入左無長胖份

卜12即係長胖坐定粒六

錢都有候補 胡巴點解可以無 屌

王思聰課金

屌 咪係囉

我淨係屌林彦俊咋

錢仲高過卜凡

希望係尤！

未見過長胖咁緊張

一定係長胖

愈有錢愈幸運

唔係話你

尤長靖！

樓上問mc jin話會係節目後交代件事既link：

講講下 靈超竟然無候補

胖 胖 聽到廣告 黑面 太q

有人話要diss成個團

Thanks ching

胖胖

佢係咁

長胖！

但有點gay味

尤長胖！

王思聰買撚左農夫山泉維他命水個廠黎？ 竟然入兩個

好撚野 胖胖好叻

屌 好鍾意坤音嘅團魂
卜凡唔好sad 喺9%都唔係好適合
翻Bc221同老岳 洋弟 Didi一齊仲好！！

畢文珺都叻仔啦

笑左 尤長進不嬲都幾穩嘅

乜水

好耶坤音4子唔洗分開！！

奮哥 胡巴好慘
希望佢地賺夠熱度 遲啲自己組團出道

尤長靖加林彥俊啲片好好睇

你咁講樂華都三個啦

坤音大勢，未來可期！

冇坤音 點解靈超會涼左咁多， 明明之前有第9

長胖
唔使食減肥餐啦

又啱 雖然我都鍾意香蕉練習生但真心想知佢課左幾多金

樂華入3個

入面最唔想見到 朱正廷 林彥俊 ！ 點解冇胡巴同Jeffery

香蕉& 愛奇藝世紀奸商， 黑幕！！

長胖成家都好似樣

屌佢老母胡巴無咗

利申鍾意香蕉但都好好奇佢老細有冇做過野黎
幾驚樂華入4個

唔想佢爆出

尤長靖不嬲有實力既，係林彦俊跑左出黎咋

除左林,其他排名都預計到

秦奮、卜凡、林超澤、陸定昊、胡巴
都係一直好多鏡頭啦

但最後都係第9之後
點可以一口咬定係愛奇藝唔播坤音/係黑幕，累佢地入唔到

係好撚gay 好正

你老尾好撚柒嬲 點解會有王子異同林彥俊 胡巴

林之前一直冇入過前9 又爆單咁既野 真係好難唔比人話黑幕既

其實樂華裏面 社長同丁澤仁仲有實力同正過Justin Fcc同朱啦

佢同邊個一齊都係受樣

頭先催票都冇佢 其實都預咗

d表情加口音真係勁過癮

完!

btw 低清到pk

大家記得冷靜 唔好用有自己pick嘅微博屌人

On99 咁樂華叫咩？

唔明點解fcc排名可以咁高 又唔係真係好搞笑 有時覺得佢好煩膠

胡巴 我會好掛住你

家姐叫范冰冰
吹咩

靚仔又唔係靚仔 靠家姐，死廢系

我覺得長胖真係好可愛喎
肥肥地 又成日笑咪咪 好想攬住佢
唔掛得佢做團寵 個個都痴佢

王子異先真心唔知做乜囉

平時讀信嗰啲佢又係好似唔算多信
咁都比佢入到

首歌又幾好聽 在這溫暖的房間～

佢真係沒有姐姐佢什麼都不是
無樣無實力

我覺得胡巴 卜凡唔係太岩同TEAM出
佢地拿到人氣同經驗好好
呢隊野除左黑彥俊之外我覺得組得算係咁
但係未來呢隊野會點RUN 經紀公司 出歌問題好多未講

人地屋企都屌打你成間公司

笑撚咗

林彦俊乜9 都廢過人， 係愛奇藝係咁棒佢， 又同肥長炒cp, 仲要抄人歌詞， 對其他練習生自己作既勁唔公平，唔係愛奇藝咁棒佢加黑幕佢有第5?
總之以後見到林黑到底， 講完。

Off topic一下 啱啱微博見到d人笑9王思聰賬雙眼皮膠紙

抄彥俊係咪唔會俾人踢?之前林抄澤抄舞都俾人黑到宜家

其實唔計抄襲,佢入到第五都唔出奇
正片同花絮鏡頭都多
我pick過佢都有d矛盾
而家咁真係唔知係害佢定幫佢

仲有靠樂華團飯
佢真係冇野突出

佢冇偶像包袱 d表情好過癮
比其他練習生笑9佢都冇乜所謂
又成日掛住食

冷靜d啦人地阿媽

一直都話佢咁既實力冇家姐第一round就out走啦

冇計， 最睇唔過眼d不公平事件

係度屌好啦

王子異同jeffrey間房應該好有金錢的味道

想問係樂華練左D乜野狗屁
應該舞到跳到幾下掛

完喇 等睇創造101

我都係
其實佢係最尾幾集坐火箭咁上升 然後再加上愛奇藝花絮同正片都係咁谷佢 第三次排名一野算到去11 位
雖然升得唔夠錢正昊多 但錢正昊花絮都冇乜 要吸新粉冇林咁易

林彥俊除左抄襲真係抵死 黑幕捧佢無實力個d真係得啖笑
呢d野其他人少咩 佢認左好過死口扮無啦 韓國個邊好多扮完死都唔認 仆過街希望佢以後生性

靜左好多

如果係女版
我真係唔會想睇

林超澤抄舞都屌到 BEFORE 9
今次壓力到黑彥俊身上

女版0興趣

王子異家上左熱搜真係

+1

講真除左坤坤,其他人作為idol,整體實力一樣唔合格

可憐我靈超， 愛奇藝知佢有第9 之後就勁少鏡頭了坤音團滅。

唔知佢最後第幾名

Wtf 15

會唔會出翻

我當初就係俾林彦俊啲綜藝感吸引到既
講真佢又真係冇乜邊樣好特出 但做得娛樂圈除咗要實力 最重要都係觀眾緣

你睇下大舅 佢夠有實力啦 但就係無觀眾緣
不過呢個死仔包抄襲真係唔抵幫 頭先又唔趁機會道歉 大家鬧佢都預咗

唔知小鬼岀道係咪都keep住個黑人頭

有冇人知道點樣買熱搜？ 幾錢到？

李希侃仲高過超超

超媽冷靜啲

花絮

陸定昊6個名

卜凡8個名

林彥俊都係8個名

點解最後係林彥俊唔係卜凡?

陸定昊林超澤林彥俊都同公司，點解最後係林彥俊唔係其他人?

有黑幕，但所有野都有個前提先嘅，咁林彥俊係靚仔
佢之後改過錯失，憑佢個樣同台風又可以再吸fans

佢頭先真係唱得麻麻
但望住佢個樣又黑佢唔落
呢d係咪盲粉心態

有團綜

農農辛苦啦

原來有綜藝節目 唔怪得愛奇藝捧林彦俊

一定睇

覺得佢好想keep住
之前lay成日都這 期待你既新髮型 佢都冇變過

等mc jin回應

出歌啦團咩綜
我地唔係選楷星呀

放心一定有

睇慣咗呢個頭幾襯佢

想知佢換正常髮型會點

唔明

嗱！！！ 都話有黑幕架啦， 仆街林彦俊

Jeffrey同胡巴雖然入唔到但之後都要走花路

團綜一定有啦 團綜先係圈飯
而且佢地都冇音樂節目可以比佢地打歌 真係唔知點玩法

唔係話大陸想整個打歌咩

睇黎冇耐之後就會上快樂大本營

jeffrey
除左我坤佢就係我第二PICK

出碟搵錢咪散水

睇過以前d相 幾靚仔

其實個節目係大陸算唔算好紅

算 每集出完都會霸住微博熱搜成日

佢真係好有氣質 又乖又

雙眼皮貼仲高過蔡徐坤C位出道

屌依個真係好撚on9

笑死

王思聰回應咗 笑到pk

大陸人不嬲祟錢
王思聰呢D大陸土豪做乜鳩都好多人鐘意

之前佢成日係微博鬧d好紅既明星 d大陸人又係好鍾意睇 最經典係佢同范冰冰

王思聰真係好撚夠薑

VOCAL : 長靖 冷彥俊 農
RAP : JUSTIN KWAN 黃子異 小鬼 丞
DANCE : 朱

王思聰係咁
痴撚線

無胡巴唔想睇

好多花生食

胡巴好COOL
唔知玩唔玩得開
唉
WAHTEVER LA
9 % 走花路

佢連范冰冰都敢鬧啦

見過佢正常既頭髮 幾好樣 但唔算靚仔 但有少少屁孩feel

佢同范冰冰係咩事
唔怪得今日冇范冰冰啦

冷彥俊其實係傾向rap多啲

王思聰鬧佢冇演技 淨係識炒作個d
之後件事搞到好大 范冰冰都有回應話返佢開戰個d

我覺得rap同唱都麻麻
我會定佢做門面+綜藝擔當

其實佢可能轉去拍戲可能仲好
又多錢搵

客觀講林彦俊其實真係廢的，冇樣掂

都係果句, idol不嬲實力唔係最重要

諗起胡巴參加中國有嘻哈個陣係咁俾人恥笑 而家係偶練反而感覺佢入唔到好唔抵

樣真係掂嘅咁又

一直都好期待佢會換髮型
但又有啲啲唔想佢換
覺得而家好有佢style

再見啦各位，算係同大家傾左一段時間， 心痛坤音， 靈超
最後希望大陸可以黑死林彦俊啦 byebye

笑佢唱rap差？
無睇

坤音四人會一齊出道

中國有嘻哈佢有比人恥笑？我又唔記得了 淨係記得小鬼DISS吳亦凡比人鬧到PK

佢段freestyle

個post話咁快推左27頁
仲以為無香港人睇

對手太勁

有無圖

因為地下rapper睇唔起idol rapper
朱星杰根本由頭被人笑到落尾

Idol果d根本唔算係rapper
吳亦凡做導師得啖笑

贏到又點
GAI 同PG ONE而家有眼睇

但佢係最識rap d理論果個

吳亦凡係入面d意見係最中肯 中point喎

有d心痛小鬼 前9冇個同佢熟
坤同王子異frd 樂華有三兄弟 農農同香蕉兩個又係好fd

無睇個節目
只係純講佢rap實力未夠班
可能sm有教好多rap理論

Mc jin個陣淨係同佢溝通到

男仔玩下就好快熟啦

個個都話驚咗小鬼

真係唔覺前9有邊個同佢有交流

本身話唔睇 最後都睇左
利申 有睇produce 101 s1 s2

小強既感覺好強勢 同卜凡胡巴咪岩key

鬼

想知聽日節目出街會唔會修音

而家先認真睇返頭先d舞台
秦奮真係唱得好難聽
It’s ok表現比想像中好了

我一開始睇偶練淨係覺得d練習生好廢同導師幾好笑
點知睇睇下又睇晒

睇睇原來時間過得咁快

成個黃子佼咁

睇youtube d留言
台灣人好似都幾中意林彥俊
同大陸差好遠

邊個係黃子佼

岩岩睇係因為睇完中國有嘻哈就睇埋佢下一個綜藝， 果陣仲同個仔同老公去沖繩旅行， 話咁快就完左， 之後我諗我淨係關注坤音算lu

台灣主持 呢張相幾歲 真係好似中二病小屁孩

媽媽要繼續愛貧民窟男團 快d四個出道

不得不佩服andy揀人有一手， 當初佢揀6 棒真係爆紅， 農農都似係佢揀開果type

台仔呀嘛 佢同農農都好多台灣人鍾意

媽媽睇開d
上呢個節目都係為咗多d人識姐，坤音都賺咗啦

屌 卜凡出唔到都算，長靖仲要排咁後，on撚9

我都估唔到差唔多成十年後傳奇星又會捧到個紅既人出黎

開頭d大陸人話要diss農農
而家佢咪又係第二

如果成團無個唱得真係可以收皮

等我個仔訓左先愛
其實我又要返工同湊仔， 係睇呢d綜藝減下壓。
btw我叫我老公幫我投靈超， 佢歧視我

唔知幾歲😂但好細路feel

本身我都係想睇下個節目抄得有幾足
點之竟然見到傳奇星派人上去
某程度上pick農農都係因為對六棒既情意結 個feel實在太似
利申 曾經六棒忠實𡃁妹fans 依家都上晒年紀

咁岩既， 我果陣都鐘意lollipop, 究竟我要睇偶像睇到幾歲

13個熱搜有9個都係偶練

女版應該好撚假

美岐同宣儀贏左 宇少會放人？

中意睇偶練係因為d練習生感情好同搞笑
女人肯定多是非勾心鬥角

程蕭係偶練做導師，d隊友就扮練習生參加比賽

好似樂華幫佢地接
同埋宇少打完歌又拿唔到1位
連靜同瀟拉唔到11個人

到時當笑話睇

覺得宇少紅唔到係歌同風格既問題
同埋成個團真係太多人

頭先睇卜凡既表情睇到好心痛啊
快返去坤音團聚返啦

覺得林彥俊都無諗過自己會出道仲要拎第五
如果係第八、九名我都信係黑幕
但上到第五名真係有理由相信好多fans默默幫佢投票
可能其他練習生既fans掛住黑林果陣，林既fans就努力投票驚佢出唔到道

大陸果邊話卜帆打投組比人投左過千萬票， 未計其他散票， 你懂的

好快會俾長胖收服
前8除左范丞丞同佢未見過同長胖交流 全部有俾長胖收服過

長胖之前話同小鬼無講過野

長胖bb係團霸

垃圾大陸節目

睇番IT's OK 林係CENTER 加分真係唔奇

卜凡

話咁快又推到30頁

比我洗多最後一次版 希望我pick但出唔到道既練習生以後大紅大紫

佢之前一直係top9?

心痛死。 坤音四子出道會紅嗎

我都睇咗中國有嘻哈
嗰陣一開頭都係邊睇邊屌 海選啲人廢到喊

中國啲節目多數都邊睇邊屌再繼續睇

我諗而家完咗個節目 我唔會再日日追佢地啲片睇lu

其實一開頭幾鍾意岳岳
佢係我睇第一集嗰陣唯一記得個樣嘅人
其他個個都化晒妝 扮韓仔 都係蔡徐坤嗰type韓仔樣
但岳岳完全係佬味

入左top9都唔一定紅
女版101，出道之後入返自己公司，全部都帶唔起個團

農農都無化濃妝

岳岳陣佬味好撚正 好sexy

岳岳個樣似老mk但勢估唔到佢係學霸黎

講到尾都係睇自家公司既能力
蔡徐坤一日簽唔到間好公司解散後都未必真係有番大作為

希望佢紅到啦

微博有人恭喜王思聰C位出道

黑人IG

幸運的視覺，為思聰聚焦

我都好驚碗之後返自己公司會點。。。特別係kang dan jisung jihoon 果啲

仲有洋哥 高級臉

由果期開始一路升緊

支持俊

男人fan base大會好d既

一團點會咁多rapper 諗都諗到啦

想問下今晚直播之後 愛奇藝會唔會剪一個好似平時咁既版本出黎

農媽好後生

其實我覺得唔會有團飯

有一段段既片放咗上去

大陸本身已經多唯飯

而家d大陸人話要唯八
我想講就算無林彥俊佢地都唔會成團飯晒啦
成班fans由節目開始嘈到決賽

其實佢真係一路慢慢升緊 所以前三次排名都冇入前九 但第三次排名一野升到11 都好明顯爆緊上去啦
仲要愛奇藝無論微博定花絮都不斷谷佢

我自己一直有睇彈幕 由前面冇人問林彦俊 到後期彈幕成撚日有人問制霸呢 林彦俊呢 一路睇住佢愈來愈多粉
我覺得佢其中一個升得咁快既原因係佢吸咗好多新粉 票呢樣野積少成多 而且我見林彦俊fans有真係好努力投票

如果唔係今次抄襲 佢第五可能冇咁多人反

坤音四子唔做idol做返佢地自己老本行分分鐘搵得仲多錢

農農同俊俊好似都好熟

室友line

佢地本身係做咩

佢地好fd嫁 之前俊俊窒農農 話佢係宿舍到自己讚自己好靚仔

佢地本身都係想做idol 只係公司真係冇乜財力
練習室係郊區 要踩單車翻去 如果其中一個人入左 可能就可以為四子賺翻d錢 唔洗好似依加咁慘

依個mv睇到心都up埋

卜凡係北京服裝學院既學霸 好似勁到攞第二
木子洋做model行過d國際大show
靈超好似寫過文做過下作家
不過最勁嗰個係岳岳 係英國glasgow讀master

同一間房

王嘉爾好似真係暈左

點解

坤音 頭先見到卜凡話 你們做的很好 是我不夠努力 我真係想喊

一開頭咪話王嘉爾因病唔出席 好多人問係咪太忙黎唔到炸 但睇個款似係又comeback又街舞團又偶練 太攰

一樣係台灣人
農農話其他兩個室友搬友咗之後，佢地就愈來愈多機會傾計
之前農農比人黑，俊俊都有安慰佢

一時韓國一時大陸真係好難受得住
之前程蕭cb都無次次上節目打歌

坤音要紅呀

希望佢唔好因爲第五就得意忘形
之後先係真正考驗

見到其實好多仔都好慘
原來胡巴已經係第8次join節目 但都係出唔到道 坤音四子一齊比人壓票 明明四個人氣有前20 有啲甚至可以出道 秦奮韓沐泊呢個年紀仲好努力好努力做偶像

其實奮奮內心一定會覺得對唔住屋企人
去過韓國唔成功 26歲人 自己d同學朋友已經有穩定既事業 談婚論嫁 有d仲生埋仔
但自己仲好傻豬咁為夢想努力 都唔好講識女仔依d
見到自己身邊既人已經展開人生既新一頁但自己仲係默默努力堅持真係會唔好受

佢另外個邊got 7回歸 又要係咁飛韓國宣傳新歌

坤音經理人好靚仔

好想坤音四子快啲自己出道

你們做得很棒 是我不夠努力
卜凡

彈幕啲人癡撚線
宣佈第九 個陣長胖太緊張掛住望螢幕睇唔到卜凡想握手 然後啲人就黑佢冇禮貌 又話佢個人傲
佢係無禮貌個人又傲就唔會咁好人緣 咁多練習生都鍾意佢啦
明明宣佈完第九卜凡仲抱起左長胖

陸定昊

宜家先睇到 笑死

有d練習生話佢有錢？

真係要屋企好有米先有本錢去追夢
韓國大把練習生將成個青春放晒比公司都出唔到道，跟住出到道又未必紅
坤音本身都唔係話穩入啦，當然公司細都有d關係

酒粒

搭膊頭

好想征服小鬼呢啲外冷內熱嘅人

這我可以

好似好後生咁

邦邦果個唔get

無野了get了

我pick嘅四個有三個入咗 以後要走花路

岩呀 同埋佢眼神真心殺
好好j

唔知佢地除咗上快本、開演唱會、拍廣告同團綜仲有咩活動
聽講會帶去美國訓練，但無韓國既打歌節目真係差好遠
同埋限定團完咗之後，有d擔心佢地既發展，除咗樂華同香蕉果d大公司，坤坤同農農唔知仲keep唔keep到人氣

一定要睇女友視覺段片

好老實 真係唔好太好期望
紅到年半佢哋真係執到了 娛樂圈一直係後浪推前浪 佢哋宜家咁紅都係因為有話題度 個個都關注緊 時間耐咗 熱度一定唔及宜家 大家熱情都會慢慢變淡
所以衰啲講句 要吸錢 揸乾佢地人氣真係要襯呢年半
年半之後 團體解散咗 熱度一定唔及宜家

一年半之後應該大部分人都唔見咗
最唔洗擔心係有范冰冰做家姐既范丞丞
樂華同香蕉都未捧紅過一個團
黑人公司又係唔睇好
有幾多個可以好似TFboys咁， 吳亦凡同lay果d唔係exo出身邊會咁多fans呀，最容易紅就係拍戲

其實佢而家同公司份約係點？比人告緊？

係呀
要喺大陸繼續紅落去靠既一定唔係歌
係綜藝同電視劇/電影
你睇就算嗰啲回流大陸既韓星 有邊個係靠歌搵食 全部都係靠綜藝keep住曝光率 繼而有廣告

所以顏值高係有好大優勢
唔靚仔鬼搵你做男主角

用電腦睇返琴晚決賽，坤坤c位走出來笑果下真係勁型
有無人整gif

有睇啊

一覺醒來， 諗返坤音無人入唔開心， 再諗黑幕到林彦俊條廢撚入到仲第5, 更唔開心

愛奇藝後幾集係咁cut didi鏡頭令佢涼了

有年半已經好好架啦
另外有個台灣仔 許凱皓好嘔心
明明out 左 重成日借偶練個名
重話要拎訓練服套衫黎抽

呢個估唔到佢入唔到35

佢應該去街舞團囉 偶練唔岩佢

比條片我幫你整GIF
岩岩上YOUTUBE 高清比人DEL左 低清唔想CUT

睇返最後一集偶像有新番先

上愛奇藝睇啦

佢意思應該係愛奇藝download唔到落嚟 整唔到gif

本身睇開貼吧 但真係睇唔落去啦
污煙脹氣 黑嚟黑去 一唔啱key就鬧人全家 又叫人去死

都係去睇ptt

youtube同ptt都和平好多
微博同貼吧戾氣太重 睇得多真係會睇壞人

睇愛奇藝彈幕覺得情況比想像中好

依條友不嬲都好煩膠

啲人去哂bilibili

重睇都覺得長胖聽到去廣告個陣個表情好鬼正
就係鍾意佢咁真性情

講真罵林抄襲同無實力，質疑結果係造馬我都覺得好正常，林的確係sell樣同綜藝感，自己衰抄襲係無得賴人
但而家結果都定咗啦，話晒係團體出道點都要尊重下全部成員
而家又唔係殺人放火，抄襲完知錯能改咪得
我都想佢自己行出來認真道歉，但呢d都係公司決定，佢都算係認咗錯啦，原作都無班黑粉咁介懷
係咁話要唯八，又叫佢退團，又話一生黑真係好難聽

團寵

講實力 丞丞都.....

好難頂

圑綜肯定睇到長胖係團寵既一面

條友跳舞係有一手既
但入前9真係哂鳩氣

唔熟佢， 點解煩膠既？

但d人愈反佢我愈心涼wor

佢由第一集 因為係台灣人農農同佢say hi
佢想坐上去 而唔理農農 已經唔中意佢
最後兜左個大圈都係同農農坐

你睇佢ig

佢成日up自己係節目入面既片上youtube 但d片既title打到好似fans打咁 乜野許凱皓表現超常 許凱皓好可愛
自己咁樣讚自己係發生乜事

你pick果d無入到就緊係唔gur
但如果自己pick既入咗就尊重下其他團員啦
雖然話係限定團姐

我淨係唔鐘意林彦俊咋， 其他都ok

愈有錢愈幸福， 坤音細公司點夠王思聰鬥， 社會係好黑暗的。

岩呀

愛你好圈飯
日日都j 林彥俊

其實成個節目都冇乜佢既鏡頭

台灣男孩陳立農昨晚在中國《偶像練習生》總決賽攻佔亞軍，得到組團出道機會，他媽媽到場為他加油，年輕貌美引發網友討論，而他致詞時特別提到「我的老爸，不管你身在何處，你兒子做到了」，導致「陳立農爸爸」上微博熱搜，有粉絲透露他爸爸已過世，讓人鼻酸。
而陳立農隔空向爸爸喊話，也透露他彎彎笑眼之外的堅強，他曾受訪表示自己有「夜市小王子」稱號，國小三年級就去夜市幫忙爸爸做生意。他在IG貼出海的照片或特別標註#海，都是思念父親的時候；去年5月20日，他貼出與爸爸的LINE對話截圖，可見到他傳送自創歌曲《父親》給爸爸，陳父回說「兒子謝謝你，這是爸爸一生收到最好的生日禮物」。
陳立農在這篇IG寫道，「去年的今天，爸您對我好好，現在什麼話也說不出，我長大了，懂得您說的了，願您在那過得好。爸生日快樂，好想再幫您過次生日。#海 #父」，如今看來更加令人心疼。（娛樂中心／綜合報導）

點解大家對不公義的事視而不見？ 反而對果d抄襲低庄行為者覺得無所謂？

諗起都覺得好sad 坤音每輪都比人打壓

睇片靈超喊得好西利， 心痛死， 咁細個就要面對社會陰暗面， 好慘。
btw, 香蕉d盲粉可唔可以有返d道德底線， 林彦俊真係成個老油條咁， 好撚奸

大陸靈超啲fans係咁屌公司 見到超超自己咁講好感動

本身諗住入一個可以紅d再帶起成個團，點知比人咁食票， 坤音細公司條路真係好難行

不過佢地d fans講既姐 雖然我都幾中意靈超 但感覺佢冇乜可能高過長胖喎

唉都話林唔入好過入
而家坤音fans係咁話第五名個位應該係卜凡

佢地好似話整理d數據再公開， 希望真係做到， 咁就可以打全世界一把

D票點計得愛奇藝自己知

好想知可以點整理 叫投咗d fans出嚟認返？大陸一定大把人玩野啦 我反而信愛奇藝 不過林彥俊咁高票就...

如果係真，希望正義會遲到但不會缺席

兩隊live都好似斷氣咁
林彥俊
點解冇靈超

佛系 其實papillon果次唔錯

Papillon覺得卜凡毀矖成首歌

兩隊都唱得好難聽

其實卜凡凡實力未夠上位圈..
林彥俊除咗節目之外新番好圈飯..
要diu林彥俊名次上咗去 不如話畢雯珺28變12變10 快到離譜 問題係佢冇入 冇人理姐

Boogie
和papillon 一樣具有著吸引力

而家係講緊坤音d票比愛奇藝食左呀， 因為坤音係細公司， 唔夠香蕉樂華科金

節目效果搞到卜凡好似成日恰9人咁

我覺得係討喜嘅 大哥哥形象 不過搞到好似綜藝感>實力

係咩 對佢冇咩好感
我都覺得冇可能畢雯珺>卜凡

性格係幾好既
但真係get唔到佢個顏
同一般偶像既外形太唔同

淨計打投組 團打投個人打投各自會有買ac投票 成員投完會打返卡 再扣返錯號 其實20分鐘50票好簡單 一定有壓票啦

胡巴都係

靈超同林彥俊我都pick
弟弟入唔到我都好傷心
但冇必要係咁屌林彥俊
先唔講佢顏值同綜藝真係好撚出色吸到好多粉
佢唱歌跳舞rap實力都算係咁
要講廢你唔攞fcc黎講？
就算有黑幕都係香蕉搞出黎
你要屌咪屌間公司
屌一個冇say既練習生把撚咩
又唔見你屌鳩樂華同畢雯珺過撚左卜凡頭？
畢平時都冇咁多票架喎你唔質疑既？
講真娛樂圈就係搵錢行頭架啦
邊個有潛力吸得多金咪俾邊個出道囉
坤坤農農背後都冇大水喉
咪一樣穩top2
佢地係掂既就點搞都搞唔死佢地
靈超同卜凡入唔到係好可惜
但有冇諗過佢地兩個都仲有不足有進步空間

最後如果仲有人因為抄襲單野而黑林彥俊既話
都係個句成個節目都係抄返黎
你咁清高應該杯葛成個節目

坤音票消失 其實邊個最著數
樂華香蕉課金 係睇第九名 長胖vs畢雯珺 睇邊間公司更加財大氣粗姐
對畢雯珺一直無感 但果次排名大躍進之後路轉黑

agger
so fking agger
樂華抱團唔鬧 針對林彥俊jm9

有無證據先
空口講白話咁都信

其實卜凡票數一定會高過林 未抄襲之前林其實已經比人屌緊有後台 以超話計 卜凡多佢成萬粉絲 坤音四子啲fans好打得 更加唔好話靈超啲痴線fans 佢啲唯飯真係投通宵

簡單d來講就係佢地唔中意林彥俊，所以佢做咩都睇唔順眼
講實力，成個節目根本無一個比得上韓國最top果堆idol,就算係坤坤唱歌都有好多進步空間，拍埋去lay到都差好多皮

只能講句畢唱歌有好大進步空間 特別係氣息方面
但佢d隊友同fans成日吹捧佢係實力vocal 但我覺得鄭銳彬jeffrey仲勁過佢

所以佢一直up有佢既片上去真係好on9

鄭銳彬好慘 真心慘 小半好正 我覺得好過錢正昊周銳 靈超把聲好好聽

小半真心佢唱得最好
佢好叻仔嫁 中央戲劇學院音樂劇系 本身係唱過音樂劇 係廣州到已經有d名氣
仲識廣東話 好鍾意唱廣東歌

小半到依家仲loop緊 鄭銳彬its ok舞台戴眼鏡 突然get到佢既帥

佢決賽個look幾好睇
但真係勁少鏡頭

岩岩再睇番兩個舞台
its ok真係好好多 無論係舞、歌定造型 個個都有記憶點
反而mack daddy淨係見到坤坤 編舞都唔係幾好

多vocal，而且好聽好多。

殺人犯個仔就可以殺人？ 佢有冇諗過咁做對其他自己作詞既練習生勁唔公平

Jeffrey
愛你竟然得第三

從來冇講過林彥俊抄襲係冇做錯。
佢道左歉，點解仲要係咁拎住呢一點去狙擊佢？
愛奇藝抄節目有冇諗過咁做對其他電視台勁唔公平？
同樣性質既錯誤，愛奇藝冇道過歉，你都照睇呢個節目，
我當你係「原諒」左愛奇藝，接受佢地曾經犯左錯。
咁點解唔可以原諒一個道左歉既人？
想表達既係做人唔好咁雙重標準。

[url]達哥贏咗 中國偶像練習生第一名 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
而家先見到有人笑坤坤
原來琴晚我地個post上熱門

重覆講咗N次都要講 佢抄襲真係無得抵賴 被人鬧佢抄襲都係抵既
但大陸人話咩黑幕 又話香蕉有錢所以先入到真係好無聊 一來無真憑實據 二來呢個比賽本來就係靠投票多贏
你自己努力投票時 人地何嘗唔係？ 唔夠人努力投票 唔夠人多票就話人黑幕真係太自我中心

咁多個練習生佢家境應該係最唔好嗰個
其實15歲都仲好細個 已經咁生性

其實根本啲人就係搵野屌
假如第九係畢雯珺唔係長胖 啲人又會話樂華入哂4個呀 黑幕 做馬 一定係俾錢買之類

其實超話個啲係點計
我前期一直都投林彦俊 但完全冇睇過微博 淨係睇貼吧
咁又計唔計我？

之前睇大陸人解釋佢個樣係化妝同造型變左先以為係整容

唔係cp粉但坤坤咁霸道扯子異黎攬真係

超話數係指微博有個野叫超級話題嘅關注人數 只要你冇入打投 數據都唔會包括你投果啲票 所以先話其實啲票係可以計到 再準確啲可以睇各家嘅打投集資金額

其實主要係數據真係唔合理 畢本身係大陸因為顏值算ok 所以一直都冇比人屌 加上佢一直冇咩鏡頭先冇人屌 睇返各個fans club數據比較 林彥俊過到朱正廷做第五真係好難

講真以呢啲基本數據計 林尤卜靈 四個爭第九先係正常

我既卜凡凡啊

之前喺貼吧睇到呢張

講明先 數據個啲我真係唔熟 我亦冇參加咩打投集資
唔係話要否定卜凡既票數 而係點解林彦俊高票過卜凡就係黑幕？
呢個邏輯關係要搞清楚先
你地話坤音俾人打壓票 咁點解香蕉高票就係黑箱？
舉個例子 去到後段其實好多農農fans都有幫手投林彦俊 因為覺得林幫咗農農好多 又有好多人係後期睇綜藝先鍾意林彦俊 我睇微博有好多人都有周圍叫朋友投林 但佢地可能冇入咩打投組

我只係覺得你地有努力投 但人地其他fans其實都有 點解唔夠人多票就係黑幕？

其實講到宜家 都冇人會知道真相係乜
典型公說公有理 婆說婆有理
比賽都完咗 我覺得班練習生感情好係成個節目最真既野
至於你地講既咩黑幕 就算係真 都唔係班練習生可以控制到
與其花時間諗點樣鬧人 不如祝福出唔到道既練習生以後會更好仲好啦

呢個係錯嫁 卜凡同靈超另外仲有團打投同幾個唔同站嘅打投冇計到 已經有post講左 呢個只係其中一個站嘅數據

點講都好 點都吹愛奇藝唔漲 希望9 percent同淨低91個都可以大紅啦

農農奶兇奶兇都好難忘

係呀 其實係愛奇藝玩哂
佢鍾意邊個多鏡頭就多鏡頭
要講不公 其實何東東同非同都不公架
35 強入面佢兩個好似唔存在咁
坤音已經多鏡頭過佢地好多了

其實兩首歌本身都唔好聽 尤其mack daddy
希望出咗道啲歌會好聽啲

就算其他人真係咁多票， 但愛奇藝押坤音票咪其他人上囉

非同好qq

佢真係好乖仔 大家屌個結果個陣屌還屌 唔好屌埋農農

1:20 長胖錫咗鄭銳彬條頸一下
自從上次你地講完就覺得更加gay

其實成個節目既練習生都係gay

咪再嘈啦 中國野你想有幾真呀？
講到尾 就算係黑幕 咁你地想點？ 幾萬個fans一齊去愛奇藝示威咩
喺呢個節目贏唔到咪算鳩數囉 就算出咗道真係比你紅成世咩

成個中國咁多練習生 點解當初要揀呢100個 唔通又屌佢黑幕屌一餐咩
高鐵夠黑幕啦 港豬澳大橋夠黑幕啦 三跑夠黑幕啦 要嬲要屌嘅屌呢啲仲好

娛樂圈呢啲野 人就大把 位就有限 但機會都唔係得呢一個
完咗咪算囉 你地都識講佢地可以自己出道啦 何必仲日屌夜屌 抄兩句歌詞就好似佢真係殺咗人咁

錫咗

愛奇藝理得你班人點嘈
愈多人講愈好
最緊要有錢賺

有無人會諗住去巡演
另外想搵本命係林彥俊既一齊討論

終於追哂po 嗚啊睇完bc221 如果你能感同我的身受 喊咗 佢地真係好努力 遲下佢地四個出道要走花路啊

希望正義長存， 佢地最後會紅， 得到應得的結局

深圳場有興趣 但驚一票難求兼比d大陸人撞死 有十光年冇追過星

想去 但係買到飛先算

Mack daddy好似全開咪 但首歌又係咁loop ohohoh mack daddy 搞到佢地唱到好似就斷氣咁

點解its ok啲聲好似穩好多咁 俊俊啲高音我唔係幾信佢係live唱到咁好

聽得出its ok係半開咪 可能太高音真係驚佢地唱唔到

大陸啲黃牛都好恐怖 問過一個話要二千八

如果無底聲會車禍現場
佢地根本企係到都唱唔到咁高音

咁快有賣飛詳情喇咩？

痴线竟然就快开到3 新po主題應該寫 9%定跟翻做偶練好 都想繼續講下其他練習生

diu好7唔記得轉翻繁體

邊個同MC JIN 講廣東話?
仲要好港式

偶練啦
再多後面加句恭喜9%出道

但都未有票價果d

打殘體負皮你先
偶像練習生啦都係 方便大家討論其他練習生

good idea

勤奮？9 up

唔緊要係我7咗

係咪第一輪就走左嗰個港男？

但我見後面啲人好似係20強果啲

佢識講廣東話？
但把聲唔似佢

特登睇下港男微博 佢合照左n張相但搵唔到同jin既相
反而同黑人影相係乜玩法 果然黑人係香港真係幾出名

開頭我都以為係20強 但我又見到周銳同孖仔

可能係林彥俊 佢好似識講廣東話

所以到底係咪佢 定係佢最後影唔到

同埋點解又有陸定昊 佢是咪集郵對象嚟

我覺得係佢 因為講完句野之後行過左個條仔個髮型同港男一樣
佢微博差唔多放晒100個練習生既合照上去咁濟

林彥俊個樣其實幾fk boy feel 又識撩妹 抵你咁多人like

應該唔係 佢啲廣東話冇咁準
可能真係個港男

好香港口音 鄭銳彬依d廣州仔都未必講到咁

但其實大陸個到已經開始內部緊啲飛

諗返起佢入香蕉前個藝名叫俊赫就想笑 勁柒

依條死仔包樣靚仔但有好多柒野比人笑 trainee18個陣d相柒到唔知想點

宣佈冷彥俊第五果陣，農農好似有流眼淚

係
長胖都係 佢兩個個髮型係黑歷史嚟

成個死mk咁

咁好毅力
佢微博叫咩 想去睇下

仲要打埋人名

農農右手邊果個係邊個？認唔到

李長庚？
成日比農農俊俊玩9佢嗰個roommate

轉咗髮型認唔到

有冇人知坤音四子ig

大陸人會用ig咩

好似得bc221嗰個

但臉形好似都唔同？

我都係9估 有冇正確答案

睇許凱皓微博應該係林浩楷

估死人

完全對佢無印象

超媽係坤音幾樓 聽日空降粉絲群

老人家唔明你講乜

didi & katto

今日花絮咪抽籤嘅 四子聽日會係粉絲群同大家傾計 你有冇入group啊

嗚啊我入唔到 全部滿晒 要等聽日啲人放片出黎 我想入group

冇wor, 我都唔知有呢d, 咁我都等聽日放片啦

嗚呀呢張相好warm

影得好靚
搞到我都好想攬住靈超

好似錫錫

why so gay

果陣睇長進個眼神已經覺得好gay

成班𡃁仔見到兒時偶像咁樣

黑人好老屎忽feel 不過棒棒堂都真係選秀節目嘅經典黎

王子異媽媽都係著chanel

圍住佢個班練習生都起碼20歲up 黑人真係佢地童年回憶黎

反而播黑澀會果陣農農先得4,5 歲

得it's ok編舞有林超澤個名
即係得it's ok係練習生自己編舞？

個節目播出黎同現場聽爭咁遠既好似

唔好再講佢gay 真係愈睇愈似
今日睇到佢錫鄭銳彬條頸我已經shock 仲要錫到有聲

見到何東東笑容返嚟好想喊
好似終於解放咁
之前咁多期覺得佢一直都唔開心 成日就住就住 又唔敢多講野 可能怕被人黑
宜家見到佢笑返真係安心哂

一路唔明點解d人黑佢？？

知唔知點解何東東唔開心？

因為

有一天 一個記者去北極採訪

他看到了一群企鵝，他就去問企鵝說：「平時你的興趣是什麼？」

第一隻企鵝說：「吃飯 睡覺 打東東？」

記者有點不解，他就陸續問了其他隻企鵝

第二隻、第三隻…一直到第n-1隻都是說：「吃飯 睡覺 打東東。」

這時候記者有點累了，他就問最後一隻企鵝：「你平常的興趣是什麼？」

這時候企鵝說：「吃飯 睡覺 」

記者很高興有不一樣的答案，就問：「你怎麼沒有打東東？」

企鵝白了記者一眼說：「我就是東東。」

Sor笑左

其實點解要錫地下

有人話正式著西裝應該企喺度就扣鈕 坐低就唔扣
cap咗片話俊俊真係坐低起身嗰陣係咁扣同鬆開粒鈕

頂 笑咗

第一集勁多鏡頭 第一次排名公佈第九 俾人黑有後台

依家真係好少人會咁做 其實幾型

我

愛奇藝d收音

原來開頭justin同冷彥俊有攬住既動作

加tg?

愛奇藝d分鏡完全睇唔到本身隻舞係點
難得林超澤係編舞

同埋林超澤都好慘 兩隊得it's ok係練習生自己編舞 但提都冇提過 唔仔細睇個名單都唔會發現到

如果真係爭咁遠想睇下大田係咪都係咁
睇愛奇藝版佢完全唔夠氣咁

攬公仔絲可以開定3

比我開得唔得 整合緊

咁好心機整合 好啊你開 希望會開到4

推埋佢

喺度一齊傾啦

覺得都係咁難聽

開咗telegram就無人來連登傾

麻煩晒坤絲

如果真係約去睇巡演先加啦

坤絲可以開了